年初一最適宜就係出街亂咁屌人老母

衲dee咁早呀

爽

芝士 堡

頭先有冇人煲衲？

屌你老母

on撚9

你出去拍條片試下

岩岩先屌完

個廢老差d爆血管

初一d狗咁鍾意亂咬人